Étant amateur de jeux de stratégie, je voulais me pousser pour en créer 
un. Je voulais explorer le système de sauvegarde dans un fichier en c++. 

Les touches:
WASD pour les directions
Clique gauche pour sélectionné une région / armée

Clique droit pour ajouter un point
Espace pour créer une région avec les points ajoutés
fermer la page pour enregistrer les régions dans map_coordinates.txt
